沙田馬場有3隻寵物 你問我答

你問我答

Lm

留名

三隻馬 一個月使幾多

一個月練馬費十幾萬左右啦

8萬幾一個月 一隻

咩馬房？

東 好垃圾 想拉倉

有無貼士？

點睇東廄主帥蔡師傅

神童
唔買佢一季最多輸幾場
買佢就輸到破產

我可能會試下每個賽馬日都放貼士

D人話練馬師出心水list係咪真？

Good

有無交足稅呀樓主？

真係佢地出 但唔係次次準
有時可以中得一兩場
有時可以中六七場
基本上個個賽馬日我都會收到佢地份心水
但我比較相信自己計出黎既數據

如果個練馬師出自己隻馬係條list度
係咪比緊暗示

係唔係會講定 邊個老闆想拉頭馬就會讓比佢？

唔係
如果真係有信心 練馬師會直接明示比你聽
例如 我識小方 佢會同我講 今日第 3 5 8場
咁咪知要留意下 跑唔跑得出就自己諗

呢個我唔清楚 我只係一個小小馬主
依個問題應該要問練馬師
佢地之間好黑暗

識唔識同馬溝通

係咪有得揀騎師騎

會唔會係沙圈同你講 隻馬贏得

你可以同練馬師講
佢會打電話比騎師
但事實係騎師揀馬騎
如果你同某一個騎師熟 可以打人情牌

唔識

聽講會有人幫馬主買例飛
win,place各10000
係唔係真?

會 但係都係得個講字
上次話我隻新馬贏得
最後跑第三

唔知 我冇聽過
但係WP各10000咁小
洗撚人幫我買

好撚型棍
想問馬主係唔係馬場有特別位睇賽事
可唔可以細路感受下

下次賽馬日有冇你份？

無

7左3次

我入場會係上面邊食自助餐邊睇
上面望落去個view好好多
只係出馬先會落去平民區睇(方便拉頭馬)

冇 等陣新馬出賽
仲未準備好

三隻都係獨資？

樓主做乜職業

養PP定PPG?

啲馬認唔認得你？
馬係狗性格定貓性格？
佢地鐘唔鐘意痴住你？

我二十幾歲

係獨資
落名就落左我同我老豆個名

係香港讀書？

樓主 好勁

等你tip

我只不過係廢青一名
日日百無聊賴

PPG 每次都係買自購新馬

等樓主放水 我戶口得番$20

我會話似狗
去馬房探佢都鐘意痴我
落去餵佢地食野 摸下佢地
我啲馬年紀都算細
睇得出似細路仔性格
鐘意嗲人 同鐘意比人摸

非也非也 我浸咸水

等下個賽馬日啦

點睇曾至矮贏左千六萬

睇下之後有無機會撞到樓主

點證明

樓主 個名有個堅字？

證明呢？
仲未有人問？

你性林？

橫財命唔係個個有
不過我都成日中十幾萬四重彩
開心既並唔係贏錢
而係買中左好自豪

富者越富

我只會出現係 6樓 或者 7樓
其他層就算有枱我都唔會去

留名學野

有冇試過淘寶淘馬

冇

知唔知你老豆有幾錢身家?
搞咩生意?白手興家定家族生意?

東 爬文啦

留明

侯塞因笑法

想問沙田馬場有3隻馬同係跑馬地馬場有3隻馬場有咩分別？

有得揀你會唔會揀韋達

呢個係2015年 馬會邀請我去參加event 既名牌

有錢就得 （講笑）
要抽籤

留名等tips

呢個世界一早已經變左做用錢黎搵錢既世界

小用淘寶

Are you Aaron Kwok?

唔知 亦唔想知
到最後咪又係比哂我
加上依家又夠我洗咪得

我老豆白手興家

跑馬地個邊冇馬
馬係沙田運過去

我唔會
我支持呀妹

Are you Jacky Chan?

你估淘個d馬可唔可以落場跑呢
窮撚想少少地試玩下馬

樓主係咪姓郭？

餐廳唔比客人自己帶外來食物
咁你又諗下馬會比唔比

琴日新少少既馬已經係帝豪寶寶 愛美麗
可能佢家姐有拉馬

你有冇比琦妹騎過

落黎3樓

講太多又怕比人起底
其中的確有3歲馬

咁你請唔請馬伕
想試下同馬仔交流下

唔多 身邊大把女有錢過我
我圈子會物以類聚 但唔會因爲錢去埋人身

美麗系點會只得3隻係東度

唔通樓主係蕭家人

呀妹正呀
可惜我本人就冇咁既榮幸比佢騎

PPG 係自己買？
對血統有無研究

個個賽馬日都入場食飯定自己有馬出先入？

我就幫你幫到呢到啦
以後呢條路你自己加油行落去

靠你搵食

PPG係自購新馬
我冇研究 老豆應該有研究
唔知我老豆有冇上連登呢？

對自己隻馬表現滿唔滿意
利申：研究血統好多年，去過澳洲做Advisor

個個賽馬日都入得
訂枱就得 冇哂枱就冇辦法
自己有馬出就基本上一定有枱

唔滿意 好垃圾
明明應該場場跑第一

原來咁低人工
咁都是跟你買馬算了
Btw 你同馬會d高層熟唔熟
之前apply過Hkjc grad trainee，而家覆左我話唔知又要搞過定點，其實你會唔會有牙力引薦到人入去/省卻左d步驟咁？

個牌我都有，唔同我地見過面

馬克羅斯

姓黃?

雷狗騎乜都冇用啦
成日大熱馬都跑唔出
都唔知佢係咪特登
利申 有隻唔係超班馬 比佢騎過

識就一定識人
但呢家野打人情牌
人情牌局限於只拎黎幫好熟既人
好怕欠人人情 好難還

你邊一年去？ 我15年

lm

我都唔係香港

睇撚左三頁先知係父幹撚

仲以為大老闆

平時邊個照顧啲馬？
樓主帶我撚馬ok?

搞到大熱真係好煩
但係佢的確有功架
無可否認

通常搵練馬師買馬定馬販買馬

常唔常用華將去馬

求tips 岩岩撞車要整

樓主係蕭家人

咁又唔好咁講
我自己都有自己公司
但只係細生意

馬房入面啲staff照顧
我去探佢地 班Staff好nice
但唔知係咪做比我睇
希望佢地平時對啲馬都係咁好

下個賽馬日 下次下次

樓主係咪姓李，住匡湖居

我好似早過你一兩年，你應該後生過我
你自已係咪member

姓史？

我唔知人地個姓
平時叫人都係叫uncle xxxxx

我舊時識個馬主成日都廿萬廿萬現金咁入戶口 間唔中仲係入錢機入錢 其實點解咁多現金呢？

我係member
老豆話橫掂都要整 快快手搞掂算
所以一早搞掂

點睇潘狗？

佢地鐘意現金
老豆話幾十萬咁小拎支票做乜
現金仲可以拎黎數下錢過下手癮

仲未講邊三隻嘅
遲啲支持下

馬主折墜到要上連登尋趣味

有人話可以用錢買
我唔清楚 我都係聽返黎
做member的確係要2個voting member 提名你
利申 我係比voting提名做會員 冇比錢買

即係過左21即刻full mem

唔開名啦
開名同自爆冇分別

點先可以join到馬會member做上等人會費幾多？
見同學ig着曬老西咁去馬場又去derby restaurant食飯好想有一日自己都可以

做廢青 係宿舍冇野做
係咁折墜架啦

樓主tips幾成準？靠你返身

racing 150000 ful mem 450000

不過你有錢都冇用，識voting mem 好難

尋日有冇拉頭馬

緊係啦
手拎著張銀卡望住人地張金卡係到恥笑

會費係咪每年都要比？
有人vote係咪就一勞永逸

7-8成 我自己計數據出TIPS
希望有錢大家齊齊賺

金係racing mem
銀係full mem

其實係白金卡，不過係銀色
銀色係full mem, 金色係racing mem

不如開個tg group同連登馬迷研究下分享下心得

身邊班uncle緊有幾個係voting

等睇馬牌
btw 樓主後生馬主圈子細小心被起底 除非你想出名

係一勞永逸
就算有人vote 都要查你有冇案底
資產來源 對社會供獻(姐係你做邊行)

要比月費㗎，每月二千幾
一定係你老豆比

唔好啦 一出馬牌就收皮

我知要比 但係都係一勞永逸
除非冇錢比會費啦

姐係唔洗每年俾會費?

留名等樓主貼士

有父幹真好

其實，賽馬圈子係唔係好黑暗？

你係咪有帶過你堂細佬入馬場？

樓主係咪姓吳

靠你啦巴打

樓主點睇

一開始比一大舊錢做會員
之後每個月你再要比錢續會

可以諗下
但因為我唔係香港
加上唔係個個賽馬日都得閒
個post到10頁我就應該會開

好鼓舞
一睇到人地好有錢就好有動力
雖然同樓主差唔多大 但背景爭萬丈遠
不過希望有一日都可以靠自己成功

有冇去過風雲食野？咁多個廂房我覺得最正

會費一炮過 之後再加每個月月費

七樓自助餐無得頂

兩位巴打可唔可以po張打格銀卡嚟比我地j下

支持呀
始終覺得買馬7成tips 3成自己度
有內幕tips(e.g. 騎練去唔去馬) 呢啲真係點度都度唔到
等你開group

其實點估中

其實係信用卡黎，太多資料係上面，又有相，
遮哂你都睇唔到啲咩

講到最後原來係吹水賣料

樓主揸咩車

想要tips 只係想賺下零用錢

今季有冇拉頭馬？

冇去過風雲
但我好中意去銅爵居 (跑馬地)

吹水啦垃圾

吹水就係 賣料就唔係
有TIPS咪大家討論下

我未考車牌 正式長住香港先再考

放鬆啲啦香港人
你上個賽馬日輸好多咩？
你好似好大壓力

好有錢
好想幫你含俾你屌

上流人士

賭馬真係易輸 贏又唔係易贏得多

我唔識賭波所以 我認為賭波比較難

樓主應該係觀看台上面個班西裝友

你咪撚戇鳩啦
三九唔識七想引人薦你

姓陳?

養埋我呢隻寵物得唔得
我好抵養架咋

唔知有冇見過樓主呢，我見沙田馬場唔係太多後生馬主入
樓主結左婚未

其實果d比錢book位就去到
利申19歲asso仔 一個月去三次月貝凡食飯睇馬

跑馬地包廂露台望既境

點睇我個名隻馬

都要個個level先去得起

可唔可以帶我去撚馬

未結婚

Lm
感覺同樓主係兩個世界嘅人

下個賽馬日跟樓主搵食

你應該post係馬圈嘅相

幾時拉頭馬

樓主3隻馬都係兩個字名?

你隻馬仲有冇評分空間？

廿幾歲未結婚有3隻馬真係人生大贏家
平時見啲馬主個樣西到乜咁
樓主係連登仔希望你贏多啲

最尾大落飛啡格 係咪你地做

巴打分享下點計數據法？ 我都研究緊

咁樣？

我認為有
希望佢生生性性

有養5班馬

告東尼

可以影張阿妹既J送俾我嘛？

告仔

多謝
我希望大家一齊贏
馬會錢大家齊齊賺

你地下面係咪求其搵啲人吹水

係身邊班uncle做
我自己邊有咁多錢扔落去

樓主有冇興趣養多隻人形寵物

如果有心長跟一齊研究﹐樓主覺得有冇機發達

有舊錢想投資﹐股票悶悶地﹐玩馬仔好似好玩啲

呢個唔分享
有私家software

多數中 係咪幾十個一場

馬會點會輸畀你
佢剩係抽水抽完剩返拎黎派

LMLM

樓主第十頁喇喎 準備定TG

我信過幾次練馬師啲tips都贏唔到
希望巴打之後真係出料益下巴絲

好羨慕樓主有父幹
垃圾窮撚留名睇樓主tips

我都係 成日都話狀態好狀態靚跟住影都無

5班馬當冇養算啦 拎出黎講比人笑
個次唔記得係出馬落定去撐場

告子

同練馬師騎師傾計
識既人都會吹下水

5班贏左都無肉食 當贏餐飯

樓主我想跟你

要發達唔好賭馬
你贏到發達 亦都會因為賭馬賭到破產

要再抽

樓主平時買咩多？
連贏？孖寶？
如果窮丁小本應該買咩慢慢儲大個本

P仔你就黎自爆啦,齊齊討論下買馬啦

銀影大亨？

姓李？

我買WP 鐵角 4重彩
儲大本我覺得鐵角好啲

多啲富豪生活圖

你地提左我
咁個場係去撐場
銀影大享我uncle隻馬

上流社會

應該唔係呢隻

所以我冇研究開馬就跟左幾次冇跟
個個星期都有2份心水list，但唔多準

鐵角係咩？
4重彩好難wo

想唔想要巴基之星

代樓主答:唔係 (好似係)

我唔記得個場係去做乜
佢地講左銀影大亨 咁我就記得
唔係我出馬

要me好過啦

連贏位置Q 買3隻

睇返幅相d賠率係今季開鑼日既既第1場
不過你uncle隻馬都拉埋倉

一出世人生就打爆機既感覺係點
利申公眾席平民

我地全部啲馬都唔想放告仔到
個個都想拉倉

樓主下次隻馬去馬記得單聲

有冇馬喺其他馬房

留個名先 要學下野

跑夜馬時
就會同男朋友去，
但乜柒都唔識
好撚自卑

依個真 你去馬實有p

告仔班騎師係得郭能一個較為好

樓主係通常坐枱定坐房

利申： 跑馬地就係返銅爵居

樓主入馬場單聲

樓主請唔請助手
想轉工

坐房 唔會有其他人 舒服啲

555

係咪跑得快過隻馬

其實策騎指示係馬主俾定練馬師俾，點解可以今場放，下次出就留到包尾

有冇响中菜廳見阿叻買馬
買親都一大疊飛，派佢後面真係慘個食屎

3隻都放哂係細告?

點解既?

練馬師決定 做唔做到就睇騎師
做唔到都冇辦法 馬主可以比意見

你係企counter?!

最撚憎呢啲人 特別係呀伯
買撚到開跑 都唔知有咩飛要買咁耐

可以提供意見，但最後都係練馬師同騎師決定點跑

係咪唔駛向馬會交代個指示？

告仔好閪 比TIPS又唔準
見其他倉好似效率好啲

喂，你地唔好起樓主底啦，我仲要等樓主出料

唔洗

冇錯，其實佢地仲買得仲小個馬會d阿叔

冇事 個隻馬真係唔係我既

但馬會會問
上次小米周個馬主就叫隻馬留後
結果競賽小組事後都抽秤返馬主同葉楚航

之後拉埋倉

係個個環境 自己又著住老西
又唔好意思屌柒佢

啊paul上季料準到無人有

可唔可爆下馬主圈果d黑暗野？

如果過份或者唔正常 馬會咪會問

樓主肯同我地吹水真好
btw,等入谷

留名入谷

方仔同蘇偉賢都好nice，tips都唔錯
蔡頭串過馬燃，

練馬師料好似方仔幾準
成日有人見到佢大注大注咁買真自己啲馬

隻馬退役時 你會揀做狗餅定繼續養佢

Lm入group

睇黎我地可能見過

方仔好正架
佢啲粗口

唔係member, 點做owner啊？

我會繼續養
佢幫我跑左一世
我唔會唔養佢
真係同養寵物一樣

d 華倉就好流
果d所謂貼士同馬報果d冇分別
最多第4選加埋自已馬房隻馬

其實好多時都好過份吓
唔係好明點解馬會咁唔著緊呢樣嘢

真漢子

識唔識孔家人

我個時運番去佢出身個牧場繼續養。不過諗諗下好嬲，成世仔馬剩係贏過一場五班

btw
反而想知樓主咁後生 會唔會同D華將o岩嘴型/有計傾?

其實係呢到出tips咪得，洗乜開group?

邊三位員工

都好過一場都未鸁過就出局既

你比人起底唔驚俾人屌？ 老豆唔理你？
係你鐘意馬定太悶跟老豆玩

祝巴打有隻group winner

其實出到黎冇分年紀
會一齊出去食飯
當識多個朋友
我份人乜都岩傾 比較外向

樓主再係度咁答落去俾人起底就乜tips都冇

唔肯定係咪我諗個隻
如果係 我諗阿妹或者郭能都幾岩跑

Btw我幾中意樓主你隻馬

我跟老豆玩
起咩底？我都冇講過自己有咩馬
你地一隻都未講中

樓主小心答

CSA ?

你地個個都以為係銀影
我害死我uncle個仔

父幹

其實要起唔難 樓主都俾左好多線索
同埋有舊同事仲係會員部做緊會員booking
後生廿幾歲既member唔多 check一check電腦就知

唔好呀 放過我
大家講下TIPS算

初四返去check check

起到又冇獎既

3隻ppg係告東尼度? 無咩可能喎，係咪唔係3隻都現役

起底黎把鬼？

認真
你係咪想你同事新年流流失業
唔係就收皮啦屌你老母，馬會最撚重視呢D大爺你仲公開講起到人底
狗會玩大佢你分分鐘坐監

前幾版我問過題你都冇答
我應該冇估錯掛

淨想要tips 起黎做咩

唔會啦 靠你啲tips搵食
Btw, 阿王 chixxx 荷蘭x 既資料都睇過

如果真係走去check電腦 馬會9成9即炒

賽馬日之前講定
小賭怡情 千萬唔好大賭
TIPS唔準唔好屌
一日咁多場 慢慢追返條數
祝大家新一年贏多啲馬

最撚憎你呢D人
狐假虎威也文也舞識人起人底，其實累撚埋個frd

等樓主大哥出下水

係咪開心駿馬個系，開心指數開心廚房都係ppg

問我 唔係呀 我係賣飛嫁

咁我都祝巴打你馬仔生生性性跑贏咁多季

財源滾滾來

我今晚爬下文先
我miss左 依家開始有事要做

係100%炒硬+報警
好多小事係狗會眼中都係大事
條友仲咁撚牙擦 on撚9

因為而家告東尼得十幾隻ppg

巴基之星
開心駿馬
幸運馬王
勁伶利
帝豪寶寶
愛美麗
仗義執言
超自然
牛精叻仔
萬事欣
獻惑
英勇大師
戈寶
萬事醒
變出美麗
加洲再
星光大師
綫路神駒
駟寶

等谷入中3T

加州系？

樓主識答架啦 係有啲on9仔扮偵探姐

比佢check到咁又點，佢一post成世就玩完

洗唔洗咁激動
做過狗會鬼唔知佢地啲policy咩
只係提醒樓主唔好再答落去 假如佢唔想被起動
集中講返tips好過

有幾隻都有留意開
Btw 我都想樓主出tips 賭馬真係靠自己豬到甩轆

樓主講過隻馬上次跑第三

我諗樓主可能唔識分ppg同pp

有冇去過hk60'食飯

好羨慕樓主

大贏家

我諗之前應該已經有巴打講中邊隻

可唔可以改名：
陪跑之霸
墜馬福星
害群之馬
馬失前蹄咁？ 字數啱又冇粗口 馬會會唔會唔批

樓主有冇車? 咩車~?

身邊圈子如何？

點睇霍利時？
識唔識比於超馬主同埋點睇比卡超呢隻好馬？
會唔會打算叫告東尼拎你隻馬去霍利時 叫霍利時轉隻比卡超俾告東尼？

估估估，估贏有金執咩

話起樓主底個班小學雞死撚7開得唔得 好鳩煩

咁多練馬師最鍾意方仔
全泥4win贏大錢

樓主養多隻ok? 我識自己食飯去廁所， 都跑得幾快

人生贏家

泥地黎講 騎師應該係郭能 佢都幾有驚喜

膠刀

原來又係典型二世祖 成功需父幹

巴打 你要跑得快過隻馬先囉

有無屌過馬

入得去做馬主的後生，九成都是
唔是點樣搵三個馬主推薦做馬主

有無比馬亞妹騎過

咁你呢

爛賭的廢青

點睇蔣嘉琦？

希望樓主唔係白鴿眼嗰啲人，次次返工都總撞到一兩個以為自己好撚尊貴既會員

開左TG未？

我都有三隻寵物

兩隻野貓同一隻蝴蝶

樓主係邊讀書
今個賽馬日有無料

樓主食自助餐可能會見到我 4樓做

LM等山埃貼士

留名跟樓主搵食

起底做乜尻 一間唔放料點算

留名入group

樓主應該食唔少女。呢個post已經引到D絲出嚟吹水。

識投胎真係好 唔怕無女無車無樓
得閒就網上晒下炫目下
好等一眾窮閪羨慕

巴打係唔係住大埔

起到又點？
不如留名等tips仲好啦

T161?

樓主跑馬地去7樓食 ?

應該識樓主真人
有錢仔無架子 幾nice

之前講過 未有時間返香港考車牌

圈子個個上哂岸
吃喝玩樂 等死

我都懷疑係

放頭係幾好
但今季好似唔掂

我唔係
我去親都好有禮貌
人地係個到都係返工
客氣D 你好我好大家好
最緊要開開心心

樓主有無諗住近排買樓

搵我買ok？

我未得閒睇
我通常前一晚先睇

有冇超跑

講左唔撚係
識唔識爬文
T161如果係我既 我今季一場馬都贏唔到！

7樓係沙田

打算係外國買

屋企人呢 香港樓唔諗？

巴打坐7樓？ 我坐4/6樓 有次電梯上左7樓 即刻比人問我搵邊位

樓主點睇馬仔
小弟淨係跟人買馬仔 自己完全唔識睇
咩因素先會易d中馬仔？
騎師？定隻馬本身要夠勁？

6/7樓
兩層都會
其他層數就唔會

隻馬點入手
拍賣會？

7樓 遴選會員

我叔叔隻馬係澳洲牧場自己生

巴打用software 係分析賠率定係點
本身係咪有研究開stats

求入group

樓主求水比下巴打們
香港人生活點你好清楚

學生仔lm賺零用錢

以前係7樓票房返工
感受到咩叫上流世界

波叔系？

LM

樓主有冇睇過《計得精彩》？
而家都係用excel黎買馬

唔知細佬我有冇操過你家族啲馬呢
利申:騎馬人

係度起底估馬啲人 做乜鳩啫
估中左 樓主唔通會讚你
「係呀 你估中喇咩 好叻豬呀！」

放心啦
有朋友之前做騎馬人，無啦啦大力fit左隻馬一下，比練馬師見到，比人屌到仆街

同問 係咪指stat software (例如SAS R)
定係跑馬專用software (例如racemate)
定係自己寫嘅software

有時候教馬係要打的，不過無啦啦fit又真係抵屌。

點睇高柏新？
有冇興趣拉倉去支持下？
係個家族有冇幫襯過其他倉？

地產 agent 係度搵食唔會俾人屌

無視佢啦

地產狗食屎啦

留名 學野

有無得講下馬會有咩黑暗？

等你出四重啊

你阿媽50幾歲仲咁靚

買10蚊佢啲馬都覺得倒錢落海

對樓主係乜水無興趣
但對tips好有興趣無諗過賭馬賺大錢 但求贏返1萬幾千幫補下

btw開唔開tg group?專放料都好(開既記住加密)

有鳩買開馬，但想學下點睇馬
巴打個software用近績去計？
之前有fd識睇賠率去計個盤有無鬼(買波)，買馬有無得睇？

7樓

可唔可以講下拎咩數據？

出入坐咩座駕

點睇吳嘉晉，好似冇晒支持，得減分坐騎，根本就係上年湯蛇
搵佢駁馬又唔知去咗邊，今季仲好似得一場頭馬，想知告仔點睇

樓主大家有緣 幫下大家貧苦嘅巴打揾小小錢食飯

戶口得返50蚊，求樓主比少少tips

幾時會有tg group

以前要起底只會因為一個人做柒野/仆街野
而家乜鳩都要起底，傻架？

走啦乞兒

破壞哂個post

所以樓主盡快開group
呢度太多小雞雞周圍亂咁起底

d地產agent入黎成隻狗咁乞食真係好肉酸
憑d咩要樓豬幫你買樓

9月3 開鑼日R1 銀影大亨

地產狗r客死全家腸穿土爛死

仲有隻傻鳩話乜起人好撚易
屌你老母使唔使係度博拎存在感呀
係咁撚叻既 唔好起底
做到好似樓主咁既身份地位先啦
使撚係度扮閪晒野咩
懶係叻咁 屌你老母臭閪

一個post就引撚晒牛鬼蛇神出黎
又跑唔夠數地產狗又以為自己神通廣大既傻鳩
比我係樓主都睇你地有味啦屌你老母
你邊撚位呀 扮fd? 你係兄弟定老竇定契弟呀 咁撚肉鳩酸都問得出講得出
影撚響到個post 番高登啦

直接送錢比佢好冇

大家記撚底呢d 柒頭個名同id
記住呢d乞衣過街老鼠黎

就咁望兩望都有兩隻
Pato
聖獸

其實改名改做慢閘得唔得

師傅 是咪開group 我想入

樓豬 下次買隻新馬改名叫應聲彈出
咁腎仔call馬個陣就會：一起步個陣應聲彈出既就係應聲彈出

腎仔自己跑得好快
普通人黎講 踢波都幾ok

(平民，只係咁岩大約一兩個月同佢對到一場，佢個人好好笑)

On9仔你追post睇下我原意先啦

我反起底都俾你條傻仔以為我想起底
一開始樓主以為好難有人起到佢
善意提醒返佢唔好再答咁多問題以免被起底(或者有人已經估到) 倒不如盡快開group由得呢個post沉
你條痴線佬咁激動托柒咩

諗起以前一段潮文

有錢仔又有software去計

成班乞料狗無晒理性

好地地一個post吹下賽馬，馬會野咪好囉
點解又會嘈交

地產狗有腦就唔會做地產狗啦

一出閘，應聲彈出！後面匹馬 一出閘 搶個頭位 排喺最前，裸女無碼 排第四，跟住 後面冇馬，睇真啲，冇一隻馬 跟喺後面，外檔重有 幾百隻馬，前面匹馬 守喺最後。
好喇而家轉入直路喇！前面匹馬 突然發力過左 冇一隻馬，睇真啲，後面冇馬！裸女無碼 一出閘 搶個頭位 撞埋一齊呀！幾百隻馬 即刻衝左上黎！前面匹馬 急起直追過左 幾百隻馬！而家守喺第二位！好喇準備衝線喇！最後 前面匹馬 過左 後面匹馬！前面匹馬排第一，後面匹馬排第二，後面冇馬排第三。

樓主幾時開谷

痴線 已經有腎仔把聲

直接問樓豬拎錢都無咁肉酸，仲追問埋屋企人買唔買

仲衰過乞衣

睇錯以為係iq題

識唔識孔家人
律師世家
唔係起你底 只係想知下佢啲野

樓主出心水未

好ON9
一啲都唔好笑

我唔睇馬都笑到仆街

想問下養一隻馬最煩既係咩

btw留名等樓主tips

東廄副練正一仆街黎，希望樓主下次有機會入馬房可以屌下佢 幫啲細既出下氣

有冇詳細資料

樓主隻馬係咪呢排win過同繼續上名
係既話其實幾中意你隻馬，可以比多d本地騎師玩下

我反而想知會唔會有興趣買隻靚馬去贏場G1？
定只係過下癮？

樓主點睇郭能？.
lm求tips

鳩屎，想像下係一個仆街上司你就會明

乞料狗真係笑撚死人
乞得一時乞得一世咩
想長遠搵錢自己度啦

靠你啦樓主

留名求tip

依d post通常都會頭幾場係威係勢咁中幾場
我決定跟樓主all in

留明睇月費tips

有冇接觸其他練馬師 好唔好人，例如蘇保羅，老苗呢d

蔡廄同大摩係咪唔收馬？

佢地練馬係咪特別好？

愛要淫蕩蕩黎講玩開d 乜

馬場多唔多女女主動搵你

樓主，你讀咩科？

馬肉正唔正

聽日買咩

虛心求教 巴打聽日賽馬日會唔會開group

Samsung門鎖幾千蚊都有啦
公屋都有人裝

樓主有冇啲朋友聽日去馬

會唔會自己騎

會

我地尋日講開樓主uncle果隻銀影大亨
今日都宣怖左退役

想g Paul

樓主一個月幾錢零用錢？

樓主去左屌女？

估唔到馬主呢啲上流人士都會上連登

其實你覺得做左馬會full member/馬主係咪只係一個身份象徵, 定你其實都真係都鐘意馬/賽馬

支持

呢個post真係引曬班狗同牛鬼蛇神出嚟，老千都喺度

入幾百蚊跟下先

樓g 呢

又係你條撚屌

個個出料post都見撚到你

冇野做就返屋企打飛機喇屌 咁撚得閒

今晚有隻勁精神
反而紹菜近排同告仔真係無乜交收

唔洗急 慢慢黎 仲有打把時間
我會係呢到出貼士

巴打 今晚有無貼士

有

第幾場 收工去入錢

樓主父母係咪好鍾意做善事？

今晚入定錢等你喇

2017雞年FF大會隆重開幕

留明跟機煲爆馬會

樓主幾時搵我策騎你嘅馬

出住暫時既心水 可參考 排名不分前後
臨場會再出多一次 個次會比較準
R1 3海之濤 5兄弟熊 7必定掂 11大收成
R2 3糖黐豆 4富貴榮華 7心有靈犀 10頌義
R3 2主力艦 3奔虹赤 7想贏就贏 12人間尋夢
R4 2搵銀天皇 4紫電明珠 8實在威 9紅星
R5 1勁兔皇 4歡悅星 5得意繽紛 12勝在煌
R6 5放眼量 6快寶駒 10威先生 11霸氣
R7 3喜益善 4勁精神 5嫡愛寶 8綠勇士
R8 1神馬飛揚 4加州再豫 5發明小子 8奇妙星光

起機靠你

gun

有冇邊場信心較大
想allin一場玩

利伸 allin $200

要All in 唔好買住 等臨場心水

自己度定邊度架

自己度

勁

Lm睇馬主表演

今次食晚要靠你喇

等allin tips

留名等樓主打救

其實唔識買馬、襯熱鬧要點買

大家會買咩pool多

馬真係無實中 因為馬係動物

Q

我allin都係買100嫁咋

我都唔識

得罪講句，唔識買就唔好玩

一陣輸左又係度怪樓主，咁就無謂

上jc睇囉
好簡單獨贏都曉既
當行過大運囉

咁又唔會、新年打牌同啲老手親戚打都唔見咗一大舊啦，講明襯熱鬧當交學費者

頭場4隻串埋買q同位置q，中咗都好好分，3,11都冷

或者同之前賣料post有巴打買曬4隻win同place都ok

點解第八場要隻一？

等樓主臨場再確定
R2糖黐豆 我留意左好耐

喺度出咗貼士會唔會好多人買令到個賠率急降

一場十幾皮

4隻馬緊係買4連環啦

4隻唔夠本買
求精選

追左2日po，我愛樓主，lm

可能換左騎師試多次

等多陣睇下有無邊場大信心先博，我會買位置q + 4連環

樓主幾時整Tg啫

冇叫買哂4隻
可以揀其中一隻買

Lmlm

D馬係淘寶淘返嚟 ?

位置？

樓主會唔會貼飛 想跟你買 你會四連環定其他？

1W2P 齋P 你地鐘意

我慣左場場都買4連環 撞下彩

頭場你係四隻膽之後全腳？ 馬唔熟想學

強帖留名

我四重彩唔理邊場都一樣咁買
第一名 買2隻心水
第二名 買2隻心水
第三名 全餐
第四名 全餐

今日樓主d馬有無份出場

5，7連贏位置Q

邊有咁多本

360注？

樓豬海外點買香港馬

今餐營多有冇得加蛋靠你

醒目仔 馬會網頁版可以買

第一名個兩隻係同 第二名個兩隻一樣？

R1點睇笑傲非凡

本身係心水
我再睇定d先

初出又有試閘

等我仲戒左咁多個賽馬日 齋睇唔買

唔洗找比我

多謝樓主
幾點出最後心水？

想問樓主 鐵角 你係咪會1 q 3qp ？

終於追到live

越遲出越準
你地急 咁我過多一陣出

慢慢 慣左最後一分鐘買

巴打之前你話你係計數據
想問跑左第一場先計會否好啲？

唔急 最後一分鐘都得

最後5分鐘出都夠時間買
所以唔洗急 最緊要準

樓主住邊？

唔建議買第一場

想問999個d數係乜黎？ 賠率？ 買$10中左俾$9990你？ 唔識

樓主出啲料場場搭嘅馬位置Q都係大熱黎嘅
除左R6同R8啲料就冷到爆

依家係要贏
唔係要場場爆冷

樓主今晚入唔入場？

樓主點睇1場琦妹

佢上幾次跑短途都有wp

海之濤我都唔錯

頭場冷味重

跟樓主搵食

哦 即係999個人買左囉

冇冇馬主料呀

樓主責任重大呀今晚好多新手跟你搵食

屌 做咩咁快講出黎 教精佢地冇著數

咪係 一陣分小左幾蚊

唔識買就咪鬼學人買la

呢啲馬會網冇寫就教下人啦
>= 999倍既就會顯示999
WP果啲大>=99倍就會顯示99

認真 賭海無崖
唔識既唔好學

多新手買必沉船

你回唔到本羊有撚用咩

呢樣真

3隻甲由？

👍🏻👍🏻

頭場7拖2 11 位置q已跟

多數第一次賭馬都贏喎

馬主科先重要

你地跟人又唔係自己運氣

緊係啦 如果唔係我自己度都得啦

Agger 入嚟係睇馬主料

咁你地出返去啦，樓主一早講左不嬲靠自己度

係

我唔睇好糖痴豆

至少9990

咁多人燈 一定唔會準

同樣問題

四連環

我唔睇好兄弟熊
上次賺哂形勢先贏必定掂少少

必定掂仲要全程三疊

搵水魚

試左先

未賭過馬？平均一個賽馬日有幾可跑到大熱Q出黎
就算比你跑到大熱 有啲大熱Q得2倍 第一場為例 咁買法你仲要蝕返比馬會

試左唔準最多唔好跟人買

all in 7-8, 11

咁多新手試
唔中記住唔好話樓豬

你跟唔跟得起先 樓主玩開4重彩360注一條飛

樓主場場有雷神係咩居心

騎師王雷神

嘈乜野
要買有好多種方法
話貴個D 可以自己買WP
話我料唔好 你可以唔跟
冇必要係到嘈
要買就買 唔買出返去
入得黎就開心討論
賭錢 唔係100%贏
要100%贏唔該過主 賭錢唔岩你
我賭得就預左輸
我贏既係開心 成功感

咁都要比面雷神
雖然佢成日跑唔到123
但點都有個第4

成功感真係好爽

最憎啲人以為比得啲料出黎就100%中硬咁。
唔中就屌人老母
當初都係純分享3隻寵物，到依家就為左拎料

樓主買邊場

個個支持你

我信樓主
我破戒去馬會入錢

支持樓主，第一場會唔會改心水？

我都係雷神fans

加油樓主
不過我今晚主打炒飯哥

沖埋個靚涼等你

1場 我都係認為5 7
第一場 我都覺得好煩

第一場唔買 勸大家都係睇定啲
通常第一場都多變數

希望大家發新年財

係
只可以講一場唔洗買9 10 12

睇中就算無買都好爽

一場3揀1 A 得1.5倍
睇黎5 7 走唔甩

想要8place

已跟

跟

今場同你唔同路
鐘意美麗之友多d

下場先跟

咁都中Q當抽水

我都係鍾意呢隻多啲

買連贏

我唔敢

R1-8 冷冷地玩下1W3P

2 5 7 pq?

第一場 我買7W 唔買其他
試水溫

咁買咩
新手 唔識玩

咩係7w

唔見賭馬亦冇跟買
純粹入黎睇下做馬主嘅生活，見識一下
樓主要好好愛錫啲馬啊佢地又得意又為你跑咁場
btw見到啲人個個入黎都係為左要樓主啲料真係核尻突

7獨贏

求其買

第一場睇定d先

有人乞買樓添

7號win

獨蠃

你有冇馬會account？

樓主不如講下會點買？W?P?Q?

想知樓主一場買幾多?

樓主只係想分享下生活，點解個個入黎都係r呢r路

仲有，平時可唔可以自己騎下

馬主料: R1 7 WIN得
馬夫料: R3 10 / R8 3

樓主會post真飛？

唔好搞樓主 唔識就唔好買

入場就1000W 2000P
唔係現場就500 1000

第一場連贏2拖5 7 點睇?

我會7行頭

7號馬獨鸁

馬會錢齊齊搵

咁細

應該一開始好奇睇下馬主咩樣
點知個個以為有著數r

我冇收入

有錢仔點會冇收入

2-1，7，8

咁我窮
唯一收入就係靠屋企

搞乜野樓主啫
有4隻 咁4隻都睇好買哂WP?
定一隻膽拖三隻？
問下又係到屌屌貢做咩啫你

樓主買到隻7號得返2.05倍

已經去到剩食老本鳩遊遊

點解連w都唔識 都可以買 如果真係咁易搵到錢就好

唔好勞氣 就開跑啦
只係心水 唔洗買哂
今場7號

唔撚買7
上場90倍爆一爆得番2倍，跑出當抽水

買咗10蚊當支持

1號會落飛

呢啲野自己參詳啦
餵撚埋俾你好無

跟一場 7 試試佢

注意 1同12都會落飛

其實玩馬仔 刀仔玩咁係最耐玩

3

1 2 3 4

對唔住 第一場 影都冇

多謝樓主

membership係一張恒生白金卡黎，上面有樣有名

不打緊 請繼續出

中19倍q

隻7係燈健全日重心 計少左呢樣

好彩無allin雷狗

做馬既屌

3號冷到呢

有買3 號 支持樓主

X2

愛寶
excel oneself
點譯返黎

贏幾多

X3

雷狗冇左影

買P都好好分

都係跟大圍先

頭場已經做馬

第二場樓主點彩

仲有20分 唔洗急

1.1 p都無頭3

睇緊

渣錯膽，shit

唔洗急
樓主努力

隻1跑1000都放到，又無馬追，隻7又大波out

係囉 呢到收幾多

很好

得番$20 第二場all in 乜好

好彩無跟7做膽

我信樓主

喂！未定架！
咁樣買就死得人多囉

百二蚊學費

Ching 戒賭啦

gun左😈

跑馬最緊要睇臨場

340?

喊出黎
R1-8個到講左未confirm.
我唔負責任呀

等你confirm

唔緊要

樓主根據咩睇馬

加油 , 等你

預左風險

1,3位置Q 341蚊囉
刀仔鋸下

賭運姐，係你就係你，唔係你點都唔係你

可能錯有錯著呢

岩 未必唔中

你個名

加油樓主

祝你好運

中左可以贏幾多？

r2奸仔達？

R2
3,7,11

樓主!!!!

樓豬呢

大長途成日變奏

大圍9衝緊番大埔落注 應該跟變場好

樓主呢場點

R2
已買wp 3
支持下樓主

我想買1 唔知點解

開個戶口嘛一早

係咪頭場跑完會有人買 lolita 騎王

驚上癮

咁低水 skip

樓主~~~~~

3+5

1低水??

都會

7號p冇得輸

得返五頁爆 post 啵 , 樓主記得開定 2

齊齊收錢

好波

$100 P收息

蒜頭

中喎屌

估唔到有w 以為得p

雖然買得10$ 但都多謝樓主

頭先早跟果位巴打中左4-7pq

中

1 4 7 串埋都抵

都贏幾十

樓主留言太慢
買左3號無買1號

臨場中
心水都中
好開心

贏10

收幾錢？

多謝樓主！ 唔貪心

唔好意思

不過鸁得14.5

贏10 蚊叫勁

成功感

岩岩先返到屋企
樓主加油

唔緊要
我下次會跟好啲

乜都賴 自己開追故mode囉 on99

跟唔切

Gun樓主3 4 7 10 QPQ互串收蚊

唔好咁話佢
我真係慢左小小
第一次開呢種post

我跟唔切啫
唔係賴

你臨場好準

本黎收錢啦，信錯柏寶
見到兄弟熊回飛都吾撚對路啦

希望5場中啦

樓主第三四場點買法

樓主繼續

見到1 7 個跑法就知有錢收

今日未得閒跟玩﹐下次再跟樓主玩

料都出埋 仲要問人點買 洗唔洗出埋錢幫你投注呀 on99

等你第三場

求more

等臨場點燈

唔太識玩馬 , 跟大隊落飛

多謝樓主 贏咗六十幾

雷狗害人

入左6K跟樓豬

買左1,12

回本

R3 1.2.7

入左10k 第一場豬左 第二場回本 好開心

豈等閒

你都賭開

樓主係咪臨場會再出

波post冇見過咩

到底雷神條仆街仲去唔去馬

臨場 1 號坡士可win

新手先會買雷狗

Sor 太冷，跟10蚊算

但佢成日贏

我係樓主中同

泥水榮啲馬跑出當抽水算啦

我係樓主老母

樓主呢

我買6號

尿牙樓豬

IN 己ALL

買左 2 拖 1,7

開新post 樓主
Btw 跟ed

all in 左

買唔切

跟咗

All in

第3名

主力撚馬西龍位置Q GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

借埋財仔買

12舍pq 多謝樓主

買唔到飛龍

跟咗10蚊p

12倍qp多謝樓主

6號 P 收錢，多謝

中呀 多謝樓主

多謝 $100P

收錢

跟我9買啦

6p 多謝樓主

又中！

多謝

10蚊p 正

咁你宜家先post

樓主好波

樓豬收不收契仔

買左$30 6號P

6295 位置Ｑ 位置Ｑ 跑馬地 星期四
3 場 2 主力艦 + 6 馬飛龍 $800

Sor 頭先想出 但我買已經15分

10p 中！多謝樓主！

樓豬堅 就黎1001 ,洗唔洗開定新po

開左啦

再跑長小小 2號要輸

場場都跟買50蚊p

執左8K幾

第一場 一早出 中左q 無人跟

下場係咪轉新 post

依家推爆佢

轉新藍

好 推爆轉POST

勁呀樓主！

推

感謝樓主

1001

cashed out再用500推上去

推啊

.

樓主

I001